事實上，情況可能恰恰相反——這意味著金融交易稅的支持者正在抓住GameStop的傳奇故事不放。 政府將如何應對GameStop |Felix Salmon | 2021年2月5日|Axios 
 決策者或許能抓住這一機遇，推動新的立法，並投資發展電動汽車技術。 通用汽車希望在2035年前實現全電動汽車。 這對汽車排放意味著什麼? Ula Chrobak | 2021年2月4日|科普 
 由於極端組織已經在尋求抓住時機，Q的信徒們至少面臨著三條主要道路。 QAnon粉絲的下一步是什麼|Kaleigh Rogers | 2021年1月29日|FiveThirtyEight 
 新一代的變革者以1987年無法想象的方式抓住了這個想法。 宇航員思維最終能拯救美國嗎? Leslie dela Vega, 2021年1月28日|Ozy 
 經過數週的隔離和頻繁的測試，錢德勒抓住了這個機會，在週一的勝利中砍下全場最高的26分。 為了尋找頂級的比賽，高中籃球強隊仍然在全國各地穿梭 
 1923年11月希特勒試圖奪取政權時，他冒著巨大的生命危險逃離了慕尼黑。 與希特勒較量的天主教哲學家|約翰·亨利·克羅斯比| 2014年12月26日|每日野獸 
 他們試圖沒收為他的法律辯護籌集的資金。 巴雷特·布朗，“匿名者”的辯護人|凱文·m·加拉格| 2014年12月15日|每日野獸 
 《愛國者法案》允許司法部查封外國銀行在美國賬戶中的資產。 特種部隊價值7700萬美元的“騙子”反擊|凱文毛勒| 2014年12月8日|每日野獸 
 他們是會抓住時機，還是像往常一樣玩老把戲，還有待觀察。 共和黨參議院如何幫助窮人|Veronique de Rugy | 2014年11月23日|每日野獸 
 想象一下，作為一名伊拉克老兵，在保衛費盧傑這樣的地方時失去了朋友，結果卻眼睜睜地看著ISIS佔領了它。 是時候讓伊拉克和阿富汗的退伍軍人有一個屬於他們自己的遊行了 
 盲目的勞動參孫將抓住社會的支柱，使它們共同毀滅。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 關係變得如此緊張，以至於波拿巴很快就很樂意抓住任何藉口把蘭尼斯解職。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 維也納投降了，法警繼續推進，奪取了城前的橋。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 7月5日下午，麥克唐納決定奪取形成奧地利中心的高地。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 於是她笑著從我身邊跳開，我急忙伸手去抓她，她卻躲開了我。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德